到今時今日仲覺得香港有得救既人，究竟係有信念定係天真？

理性討論

連登大把買樓post
你話呢

港樓GoGoGo

點解冇?
香港獨立

係窮啊屌你個閪 有錢我走撚左去外國 仲留係道受咩

由上年12開始已經覺得港豬無得救

好彩走得快唔關我事

巴打去邊

同問走去邊

支那上海既樓咪一樣大把人買

梗係前者啦

大把外資公司係支那設廠投資，有錢賺，d鬼佬真係驚支那唔文明咩

唔透露咁多自己資料我個背景好易比人起到底
上年未爆WARS前幾個唔錯嘅文明國家技術移民要求其實唔高，自己google下大把方法
不過而家未走嘅真係邊度都唔使去